\section{5HAA}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel 5HAA}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 1 & 1.67 & 1 & 1.67 & 0.0167 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 0 & 0.00 & 1 & 1.67 & 0.0167 \\ \hline 
3 & Ragga & 1 & 1.67 & 2 & 3.33 & 0.0333 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 2 & 3.33 & 0.0333 \\ \hline 
5 & Capoeira & 0 & 0.00 & 2 & 3.33 & 0.0333 \\ \hline 
6 & Parkour & 5 & 8.33 & 7 & 11.67 & 0.1167 \\ \hline 
7 & MMA & 5 & 8.33 & 12 & 20.00 & 0.2000 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 0 & 0.00 & 12 & 20.00 & 0.2000 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 1 & 1.67 & 13 & 21.67 & 0.2167 \\ \hline 
10 & KUBB & 1 & 1.67 & 14 & 23.33 & 0.2333 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 0 & 0.00 & 14 & 23.33 & 0.2333 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 0 & 0.00 & 14 & 23.33 & 0.2333 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 5 & 8.33 & 19 & 31.67 & 0.3167 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 0 & 0.00 & 19 & 31.67 & 0.3167 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 0 & 0.00 & 19 & 31.67 & 0.3167 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 4 & 6.67 & 23 & 38.33 & 0.3833 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 0 & 0.00 & 23 & 38.33 & 0.3833 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 1 & 1.67 & 24 & 40.00 & 0.4000 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 4 & 6.67 & 28 & 46.67 & 0.4667 \\ \hline 
20 & City Golf & 1 & 1.67 & 29 & 48.33 & 0.4833 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 0 & 0.00 & 29 & 48.33 & 0.4833 \\ \hline 
22 & Manicure & 4 & 6.67 & 33 & 55.00 & 0.5500 \\ \hline 
23 & Make-up & 5 & 8.33 & 38 & 63.33 & 0.6333 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 0 & 0.00 & 38 & 63.33 & 0.6333 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 0 & 0.00 & 38 & 63.33 & 0.6333 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 8 & 13.33 & 46 & 76.67 & 0.7667 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 0 & 0.00 & 46 & 76.67 & 0.7667 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 0 & 0.00 & 46 & 76.67 & 0.7667 \\ \hline 
29 & Lan Party & 5 & 8.33 & 51 & 85.00 & 0.8500 \\ \hline 
30 & Oberonn & 0 & 0.00 & 51 & 85.00 & 0.8500 \\ \hline 
31 & Schaken & 0 & 0.00 & 51 & 85.00 & 0.8500 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 0 & 0.00 & 51 & 85.00 & 0.8500 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 1 & 1.67 & 52 & 86.67 & 0.8667 \\ \hline 
34 & Pictionary & 0 & 0.00 & 52 & 86.67 & 0.8667 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 0 & 0.00 & 52 & 86.67 & 0.8667 \\ \hline 
36 & Applets & 4 & 6.67 & 56 & 93.33 & 0.9333 \\ \hline 
37 & Poker & 4 & 6.67 & 60 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 60 & 100.00 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes 5HAA},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,1) (Muziekodroom,0) (Ragga,1) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,5) (MMA,5) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,1) (KUBB,1) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,0) (Tattoo \& Tribal Art,5) (Blutsen en builen,0) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,4) (Juwelen ontwerpen,0) (Graffiti painting,1) (Breien en haken,4) (City Golf,1) (Japanse tuin,0) (Manicure,4) (Make-up,5) (Haarvlechten,0) (Feestkapsels,0) (Aperitiefhapjes,8) (Improvisatie,0) (Kortfilm,0) (Lan Party,5) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,1) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,0) (Applets,4) (Poker,4) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes 5HAA},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,1) (Muziekodroom,0) (Ragga,1) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,5) (MMA,5) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,1) (KUBB,1) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,0) (Tattoo \& Tribal Art,5) (Blutsen en builen,0) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,4) (Juwelen ontwerpen,0) (Graffiti painting,1) (Breien en haken,4) (City Golf,1) (Japanse tuin,0) (Manicure,4) (Make-up,5) (Haarvlechten,0) (Feestkapsels,0) (Aperitiefhapjes,8) (Improvisatie,0) (Kortfilm,0) (Lan Party,5) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,1) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,0) (Applets,4) (Poker,4) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; Muziekodroom, NIA, Capoeira, Buikdansen, Wii Just Dance, Kalligrafie, Blutsen en builen, Striptekenen, Juwelen ontwerpen, Japanse tuin, Haarvlechten, Feestkapsels, Improvisatie, Kortfilm, Oberonn, Schaken, Singstar Pophits, Pictionary, Trivial Pursuit..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: Aperitiefhapjes..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor 5HAA, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): Aperitiefhapjes.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
